[Gfriend]豬fd算唔算係全kpop跳舞最齊既女團?...18+

正喔

is

係

射不出精

同感 18-

我女友6666

我ONCE專打BUDDY

銀河超撚正囉

嚴智正喔

once buddy fd子和平

肥妹仔搞笑

我射精sinb sowon yerin

米撚色情啦

除左天團twice仲有冇女團係出名跳舞齊?

我射精=shout out佢地 向佢地salute

想同肥妹仔做fd子喔

唔知佢yerin鍾唔鍾意我呢d fuckboy

佢鍾意鄰家男孩 e.g.我

Eunha對淫脾呢？

收聲啦弱智仔

射精

希望你用藝術角度而唔係色情角度

邊日 有冇fancam

對你有所改觀

係幾齊 可惜樣衰

幾時慶祝支瑜回歸中國3周年

射精可以射幅畫出黎?

每一日

好奇怪, 望左佢大脾中間個三角罅幾分鐘,
再zoom out望返大脾 對大脾好似唔係大脾咁
我係咪傻撚左

唔樣衰 sowon yerin幾靚

好淫

係用藝術哲學角度欣賞女性大腿的美係一件好高尚既事

想試下放條舐係果個神秘既三角罅到....

收聲啦色情狗

點解對淫髀咁多肉都會有thigh gap

呢隻褲係勒到大脾好緊
利申: 女友話我聽

法國昂b越嚟越幽默

係，
伸脷，又要打飛機

Momoland先跳得好 (認真討論)

我真係有女 你都識

睇到好想咬佢大脾 認真

支那狗躝返支那慢慢些牙依條片

淫撚到....

日日見到真人嘅我就真係冇咩感覺

而家個個都去曬睇牙英 究竟乜嘢人先會繼續睇eunha

關係係邊

55

sowon係個好老婆好媽媽 有想同佢生bb既慾望

但就算係咁我唔會背叛wendy架

你有冇考慮人哋想唔想

下==

agger 想雙飛sowon yerin

2:00正撚到 想成件衫扯落黎

銀河大髀kpop第一人

個LOOK好正

念起呢張相

扮弱智妹 幾可愛

銀河依條片日日都要睇一次

唔使扮 跟本係

銀河條腿粗到蘿蔔咁撚樣 仲要皺皮

唔係buddy 唔想和平，係once太鐘意亂咁嘈
唔係twice就反

銀河B正

Cancer團

女比人屌得多就會咁 處既話係夾到好緊 無三角形

我專打ONCE

你d青頭仔講野又幾好笑wo

笑撚左 唔識就唔好出黎柒 似係你青頭多d

==

咪笑啦 喪仔同WENDY交換左第一次架